聽日一定8號！！！！！

因為聽日實八號呀！！！！！！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

又真係幾好笑

留返同個官講

幽默感依家野真係冇得勉強

係18號

咪實8囉
唔好怪樓主有口音

聽日18

實發實發了

智商依家野真係冇得勉強

65歲咁點